好想迫自己呃自己開心，可惜做唔到

望住隻畢業公仔
每朝返垃圾工
真係好難說服自己開心
或者呢個世界
自己存在係度
唔會有一日係真正開心
一諗返以前
就感慨同不忿自己經歷
講真
呢d case通街都係
人命其實唔值錢
自己係咪度都冇所謂
至多老豆老母喊死
但講真
呢個世界冇野多
最多係人
其實人真係同畜牲一樣
真係唔好咁認真
到頭來都係自生自滅

上前線

所以話身為一個人，獨特性哩樣野好緊要
你係一個人，但同時你唔剩只係一個人
你係你

兩個鐘，呢條好笑D